如果有手足不幸中咗武漢肺炎，應承我多一樣野

除咗去狗屋，盡可能去埋各級香港人民法院傳俾d红官

最少傳兩個，thx

d紅官應該好撚驚